12位手足律師都唔俾見 死咗都無人知

唔好嫌我煩住
大家覺得聯署無用嘅
咁我哋行另一個方法
將唔俾見律師呢份事煲大佢
至少確保佢哋人身安全先

唔理你用咩方法
Airdrop又好 twitter又好 IG FB等等等

Pishhhhh

聯署post
救人！十二位手足有機會改控囚終身

推

今晚真係唔使訓

勿灰

我去睇吓有冇twitter手足tweet先

好

retweet晒個整合po入面啲link／share去其他social media
comment #save12hkyouth

整合po 呢邊
救唔救到果十二個手足 就靠你哋

煲阿

救人！

睇置頂
retweet晒個整合po入面啲link／share去其他social media
comment #save12hkyouth

整合po 呢邊
救唔救到果十二個手足 就靠你哋

無英文文宣

SHARE 去邊？

whatsapp
twitter
ig
fb
tg

唔識雞腸

Pinned

retweet#save12HKyouth

真 唔擅長

打電話問朋友

無朋友仔

禾

retweet

#save12HKyouth

咁你識唔識

辛苦推post的你

Push

聯署戰線

區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

搞唔掂

都要搞

推呀

哭了

乖

twitter戰線

comment #save12HKyouth
retweet link 喺入面
救唔救到果十二個手足 就靠你哋

Thx

辛苦了

Push and Retweet

幫手推

推！

今次真係網上抗爭

Tui

謝謝你

依家真係靠大家去keep關注

AirDrop大法

其實真係幾有用

推😞😞

聯署要簽
話題要炒

懷疑美國巳經救埋人走但支那唔敢認

push push

push

Push
COVID-19 made in China #CCPvirus China lied people die Make China Pay #HongKong#DefendingHongKong #SOSHK
#FreeHK
#Save12HKYouths
#save12hkyouth
#HKers #CCP_is_terrorist #BoycottChina #BoycottMulan
#MilkTeaAlliance
#antichinazi #FreeTibet

救人

見話佢地中撚咗支那肺炎

2邊上哂熱門
趁多人推上去

見律師係人權！

唔緊要啦。佢地知道連登仔幫佢地開左post抗議，坐幾耐都抵番啦

爭取基本人權 見律師

咁多位Twitter retweet

psuhpushpsuhpsuhpshsp

煲大佢

打下鍵戰好過打仗

做乜又係你個煩膠
你啲兄弟呢

推推推推 ！！！！

CLS

有咩權

大陸

手足

至少要比見律師

見律師

幫你推post多謝都無句

死？？！！你就想了

費事每次都thanks 啊嘛

話俾香港人聽，之前啲賣港賊講到冠冕堂皇，實情就會一去無回頭，所以香港人先要企出嚟！

推推

律師都唔比見啊

想搞到李旺陽咁先俾律師見.

你今日好勤力
熱門都見到你

無計啦 全力網上抗爭

好擔心

救人呀

點都要救返返黎香港先啊

中國領海中國法律

借個位

所羅門叫封殺微信同TikTok 得翻3日 仲爭1萬個簽名

至少煲到比見律師

眼花

囚禁在大陸，真係好大鑊，冇人權，冇律師，冇公開審訊，同外界失聯，死咗都冇人知，投訴求助無門，絶望心情可想而知。我地唯有不斷煲大件事，喚起各方關注跟進，要求透明公開在囚者最新情況，唔好畀件事不了了之。

係咪坐左老虎櫈見唔到人

佢地可能比人十大酷刑

真

更加證明呢個正苦全撚部都係大話嚟
要立例就話送中會確保保障到人權
睇下依家，有咩人信你呀

唔好不推文

唔知可以做啲咩 只好日日都提住記住

痴線 真係死撚咗都唔知咩事

仆佢個街 支共

佢哋做撚錯咗啲咩

唉 keep住關注啦

繼續係我

今日bad news

Pishhhhhh

屌 旨牛都上熱門

十二個手足報平安前 每天都要提醒大家

會的

麻煩文宣組

大陸根本就無人權

Push 呀屌

希望政府回應下

屌那星

Pish

大家唔好唔記得有一班犧牲既人

唔好忘記佢哋 唔好忘記依一年發生嘅事

Push!!!!!!!!

好心痛 點撚救 係支那

Twitter

go

對唔住 借個位

所羅門叫封殺微信同TikTok 得翻3日 仲爭1萬個簽名

簽名師快啲簽名

順手簽埋呢個呀

唉

唔好靜

你哋呢個都推咗好耐

btw 我用返同一個email隔幾日再簽都照樣收到confirmation email, 不過唔知佢會唔會count

連審都唔知幾時審

桂民海搞左幾年先判10年

要沉了

上去

中國式人治，支那死全黨

得翻3日 仲有一萬先達標

我都唔知

膠po洗版屌你PR

推有用po，膠po死撚開

無力感

我見樓主你一個人係呢邊撐咗好多日，我哋基本放棄咗連登
呢度淨返一班以為自己安全留返條命就做到嘢嘅垃圾

唔想放棄每一個可能性

又跌

大力推

我有放埋你post

要些呀去邊

whatsapp
twitter
ig
fb

Holy shit

retwitte左 push

手足要返屋企呀

推 thx

多謝巴打

我多謝你就真

tui

啱啱先見到個大陸律師比人放埋相

會唔會滅口

最緊要都係幫到手足

接受訪問嗰個

.................戲都唔做......................

第十四日

簽名呀

救人呀!

==========================

919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

支那可以唔判監
一直扣你係派出所一年半載
所以一定要國際施壓(希望得)

屌

救人！十二位手足有機會改控囚終身

見字者集中呢邊

可能唔止一年半載

push!

無上限
檢察掉俾拘留
拘留又話重新搜證
又交一堆俾檢察
推黎推去可以無限拘留
拘留中心入面慘過坐監
無得散步無得探
唔聽話會吊起你
係你肩上放毛巾，唔認衰就越放越多越重
運動係得原地踏步
(可能間間唔同)

一定要有人關注

熱門要人

救手足!

點解呢邊反而多街客

成功反送中，仲點返香港

好嬲好嬲

facebook推呢個post

好難過

文宣圖整合post 歡迎更新文宣圖

俾大陸捉到仲點走

再推

推下

點解反而呢邊多人

照推

唔係想放負
但救到既機會極細 支那無人權 地獄鬼國
再加雜總 根本無視國際聲音
幫推

救人!!

==========================

919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

唉，幾時公義得到彰顯

文宣圖整合post 歡迎更新文宣圖
-
Twitter戰線呢邊👇🏻

retweet整合po

文宣圖👇🏻
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

Facebook戰線👇🏻

送中大家都知政治犯會點

早點休息

你都係呀

聽日會再開
估計個post都可能晏少少沉

推多下

聽日可能要晏小小開
而家仲係熱頭

應該晏晝1/2:00

希望一直push 到佢地見到律師為止

我會每日開post的

辛苦大家我先休息了

會唔會同96撞時間

早唞

唔係取消？自行判斷

Goodnight

垃圾中共
中共只有係外交時先會有人權

推爆

呢單嘢一定要靠國際線，由於已經送中，緊要過肥佬黎個陣

ohhhhhh

佢地犯香港罪行
點解唔係送返香港受審先

為手足祈禱

個到係中國海域

btw push

Push!!!

我意思本身佢地係香港疑犯

Pushhh

Retweet #save12hkyouth

Push him

宜家好明顯用組織偷渡黎逼佢地講出邊個幫手
搵出所謂「大台」先係最終目標
全部唔出聲就全部一齊組織偷渡
出聲果啲就淨係普通偷渡
講又死唔講又死

第13日 有關被拒見律師tweet

Retweet

繼續推

借位
簽埋去

乜消息都無，可能燒埋交唔到人

撞

唔會死嘅，慢慢玩好囉

推啦屌

同我煲大佢

推重要Po

推核爆

應承我 每日花少少時間關注12位手足

九成九虐待得好犀利，所以唔畀律師去睇

多咗好多

多謝隔離po個巴打

Calling you

救手足

大陸律師都肯為12港人發聲 香港人肯關注未？

#save12hkyouth
Push

好勤力

唉，係大陸真係好鳩難攪😞

文宣手足可唔可以整張16:9/長既landscape圖
淨係白底黑大字 毛筆字 寫清楚12位手足全名既圖？
想印黎做大型poster文宣 感謝

呢度應該冇文宣手足

推！！！！

HK12

push save hker

柒婆愛雜種
出賣香港人

推 手足 好擔心你地 😭

被指違反《國安法》的「香港故事」成員李宇軒等 12 名港人疑計劃潛逃台灣，上月 23 日被中國海警截獲，至今仍被關押在深圳鹽田看守所。受其中一名被關押港人家屬委託的內地人權律師盧思位，在上週五（4 日）到鹽田看守所要求會見當事人被拒絕，警官要求他對家屬委託關係進行「公證」手續。今日盧思位帶同公證書再次到鹽田看守所要求會見，他表示，警方核實了公證書後，答覆稱會在 48 小時內決定是否批准會見。盧思位認為，警方說法是不當限制了他的會見權，他要求警方馬上落實。等待一個多小時後，警官通知他，當事人已經委託了兩名律師，不再安排他會面。盧思位表示，當事人是被委派了官派律師，他現正在要求會見當事人，核實真實性。

另一名內地人權律師任全牛早前同樣被拒會見當事人，他今日今日向《立場新聞》表示回到河南鄭州後，收到當地司法局電話，叫他不要再代理此案，稱此案的人「涉及的事大了去了」，著任全牛「千萬注意小心」。（另見報道）
12 港人被關押至今共 18 天，共有 3 位具名受訪的律師稱被拒絕會見當事人。內地人權律師盧思位，上周五早上帶同家屬委託書去到深圳鹽田看守所試圖會見當事人，最終看守所以沒有公證為名，拒絕讓他會見當事人。盧思位表示，要求公證在內地刑事訴訟法裏並沒有法律依據。同日下午，律師范標文亦帶同其中一名被關押港人家屬的委託書申請會見，據有線新聞報道，他被以同一理由拒絕，且那兩天有其他律師曾去看守所申請會勘，同樣被拒。

本週一（7日）內地人權律師任全牛亦帶同家屬委託書申請會見被拒。他接受《立場新聞》訪問，分析認為案件或由廣東省公安廳以專案處理，擔憂若上升到國家安全層次，被關押港人在港涉及的罪名會在內地被審理，又或者被施壓接受官派律師。
關注組：至少 2 名內地律師受壓退出案件
據「12港人關注組」消息，至少 2 名內地律師受壓退出案件。目前外界未能接觸到被關押的 12 名港人。
按照內地司法程序，檢察院需要在 37 天內決定是否「批捕」，否則公安機關應該在 37 天後釋放犯罪嫌疑人。港區人大代表、行政會議成員葉國謙今日（9 日）接受港台節目訪問時稱，預料涉案港人會被起訴涉及非法入境相關的罪名。盧思位曾引述與他會面的警官透露，他的當事人有機會涉嫌「組織他人偷越國邊境罪」，比原本拘留通知書寫的「偷越國邊境罪」更嚴重。

根據內地法律，偷渡一般判一年以下刑期，但如果組織他人偷渡、並被定罪，刑期由兩年至七年不等。如果情節特別嚴重，例如是偷渡集團的首領，或在檢查時以暴力反抗的話，最高可以判終身監禁。
被關押港人家屬委託的律師受到當局施壓。盧思位律師上週從深圳回四川後，收到當地司法局來電，要求他「備案」。
被羈押的 12 名港人在上月 23 日，由西貢布袋澳上快艇，疑打算潛逃台灣時被內地海警截獲，之後被關押在深圳鹽田看守所。

文宣圖整合post 歡迎更新文宣圖
-
12港人關注組👇🏻
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:
Email: save12hkyouths@gmail.com
-

german

點樣令12位手足再得到多啲唔同國家嘅關注？
twitter search #FridayForFreedom
你會發現有唔同國家嘅人肯為香港人發聲
多謝佢哋同埋請佢哋關注 #save12youths

【‼️ #SAVE12HKYOUTHS 4 Demands】

1. Allow lawyers hired by the families to meet the detainees

2. Provide proper medicines to detainees in need

3. Allow the detainees to call their families

4. Potect human rights of the detainee and send them back to Hong Kong

中國綁架12港人的經過

有蝦艇現場目擊12位被捕港人情況。
據了解當日12位港人早上在果洲群島附近等待台灣貨船接應，但遭到中方海警船越界拘捕。

據郭卓堅覆述，海警曾警告會向12名港人開槍，整個過程歷時約一小時。

而蝦艇當時位置比12位港人更近邊界，如果越界理應自己先被捕。另外，水警平日會在現場巡邏至早上十一時離開，但當日八時左右已離開現場，之後九點就發生12位港人被拘捕事件。

The arrest of 12 Hong Kong people at sea by mainland authorities was made by mainland coast guards that allegedly crossed the border near Ninepin Group, a nearby witness on a shrimp boat reported. The shrimp boat was located closer to the border than the 12 at the time of arrest.

The 12 Hong Kong people were waiting for a Taiwanese cargo ship. The mainland coast guards then approached and threatened them that they would open fire if they resist to cooperate. The event lasted about an hour until they are arrested, according to Kwok Cheuk-kin.

Also, the Hong Kong coast guards are often on patrol until 11 a.m. On that day, however, the guards left the patrol site at around 8 a.m. and arrested the 12 by the Mainland coast guards at 9 a.m.